[天有眼!] 送飯女司機涉倒車撞人 食環哥： X你老母撞到我

屌你老母食環狗惡撚到呢

屌你老母邊個省鳩我

本身睇段片真係睇到有火

睇到呢到即到笑左出黎

睇完心涼

送飯盒到學校的女送貨員疑因食物阻街，遭數名食環署人員勒令將貨收起。她返回私家車準備驅車離開時，其中一名人員突強行打開車門不讓她離開，並大聲警告她不要開車。惟私家車三度慢速倒車，該人員聲稱被車門撞到致臀部受傷，爆粗責罵「哎呀死啦，X你老母，現在撞到我蘿柚痛」，指控送貨員襲擊公職人員，並吩咐同事拍片及召救護車。案件昨開審。
記者：戴國輝

警方接報到場，以狂亂駕駛及妨礙公職人員執行職務罪拘捕被告章婉和（54歲），但章最終僅被票控不小心駕駛罪，她不認罪受審。案發於去年1月21日，食環署派員到九龍城延文禮士道民生書院對開巡查，案中聲稱被撞傷的56歲食環署助理小販管理主任陳介夫已於去年11月因心臟病發去世。

依啲就真係抵撚死喇

呢d仆街抵死啦 人多蝦人少
死左都唔抵可憐

多得呢位司機拍片先唔洗俾食環狗任寫

真係仗義每多屠狗輩

呢個世界係有報應嫁

仲惡撚過警察

有牌爛仔真係呢d

你手指尾掂到佢都話傷到佢條筋

呢d咪報應囉

死得一個太少

積下心德啦

呢班廢閪敢唔敢去上水掃場

香港市城管

好人好事

咁好中氣都死
咁小事都咁上心
難怪心臟病

咁連登咪好多早死撚

Btw ，條仆街抵撚死

多謝佢

惡個鬼 依家自己變埋

呢D就正宗抵死

哎唷唷，做咩會心臟病發嘅？

你唔係好撚威嘅咩屌你老母？

終於有單開心嘅新聞

每日正能量新聞

現眼報

做咩唔幫拍片果個遮下塊面同報佢全名

奇拿

長糧斷欖鳥

人都死左

人都死左仲要話人抵死落井下石 你班連登仔係咪痴撚左線

好波，天道循環，報應不爽。

律政署好心就終止聆訊，係都要拎番件案出嚟鞭屍。

有冇拎埋物証上庭？

傷者條尾龍，唔係唔呈上法庭丫！

屌你老母你班人同我積下口德

你班連登仔係咪痴撚左線

你估屌人老母唔駛付出代價？

城管

咪係囉 死者為大呀
積下口德啦

心臟病死真係算好
有得揀我都想

樓上好多曲線積口德 呢條友同女學生一樣咁抵死

積口德好似會有幸運值加乘

關我鳩事呀 抵死呀 係抵死呀
電腦大爆炸呀 柒頭皮

食環狗

哈哈
積口德wo~
狗官貪污都未洗死啦
講句粗口就短命？
食屎啦屌你老母

死得好

呢啲咪報應囉

好彩有個拍到

人都走左，積下口德啦屌你

抵撚死呀仆街
咁冇陰公呀那

皇天擊殺

抵死

應該唔病番三五七年先死仲好

睇黎個天都睇唔過眼
先判左

有咩問題

屌你老母死得好

睇依個post 既正負評就知連登有幾多大愛撚

積下心德？ 點積啊
你有冇咩心得教下我？

人都死左，好心積下口德啦，大愛ok?

積下口德 唔好屌人喇

抵死啦，做咁多壞事，一陣實有道德撚出黎講乜死者為大，要尊重死者。

仆街，個個post都叫人積口德既，以為睇緊同一個

屌你老母笑撚死我

積下口德啦

死咗燒落去俾人

死全家啦屌你老陳介夫
皇天撃殺

死全家啦屌你老母陳介夫
皇天撃殺

搞到好似積夠唔知幾多口德有禮物換咁

又關大愛乜事

未睇片以為有人改圖

夜神月

睇完單新聞好開心

人都死左啦 有無必要話人抵死

今次竟然唔係屌女司機

有

冇陰公呀
唔理邊個啱邊個錯都好
砌生豬肉都好

人都死左囉
渣車可唔可以小心d架

其實女司機開車都好有問題

你地積下口德啦

死得好呀

屌 cap埋圖笑出聲

積下口德啦
如果死個個係你家人
你仲會唔會咁講

一見到死左即刻忍唔撚住笑左

好好笑？
條撚樣遺屬仲食緊佢長糧，人生贏家

心臟病？邊個用death note?

on9毒果，咁重要既證人都開曬全名唔打格仔
你知而家啲藍絲幾咁撚恐佈架啦

著住套制服就以為自己大鳩曬

人你老母咩食環狗畜牲嚟

成撚日揾畜牲同人比

唔會，但做得城管都預左俾人咒罵，份糧其實包左。
同埋自由社會，冇辦法唔俾人講

天有眼呀屌你老母

掋撚死啦

死都好

熱烈地彈琴熱烈地唱

第一次相信真係有天理

積下口德啦 唔係喎 唔係女學生黎 食環狗黎

又話死者為大 要積口德

死者為大啊屌

：7

女學生可以滿足連登仔性幻想呀 如果唔死 佢地可以中出個妹妹架

食環狗？狗都不屌呀

食環署同小販管理隊真係全香港最無用嘅公務員

死撚開啦屌你老母

咁撚道德唔好撚上連登
你上天堂同耶和華一齊

本來今日心情麻麻
睇到呢到好興奮

死得好
食環狗中口卦
你咁鍾意死咪俾你死囉

一句講晒 多行不義必自斃

最憎食環狗，

死者為大 積下口德啦

好似話死者為大 積下口德啦